點樣睇一個人係真蠢定扮傻？（啱啱識嚟講

如題，多數啲言行舉止同眼神係點，啱啱出嚟做嘢，read人好難

lm